[有圖] 咩叫做「人若蓮忘記了愛」？

好涼薄

唱歌姐

尷尬程度直迫即刻駁咀

？

法國d柒野 cringy野 都同鍠迷有關 呢個post 即刻駁嘴 同天天天

以為係
現代愛情故事

無人識唱舊歌

石排灣痴線佬

成篇